有冇咩懸疑西片推介？

好似不赦島呢類

失蹤罪

The Mist !!

Prisoners

Rosemary's baby.

Memento

The Prestige, the sixth sense
Saw, the usual suspects
Fight Club, the others
secret window, American psycho

Butterfly effect

年頭有套叫死無對證
d 鋪排冇bug位